[法律巴絲] 想問下律師樓處理文件既過程同速度

遺產分配決定offer settlement, 對方都accept左個offer, draft of deed 同 family aggrememt 都send埋過嚟，但係send番個draft俾佢地到而家接近兩個星期都再冇任何回覆，早三日代表律師個秘書打去問對面，對面覆話仲要寫一份叫assent既野，會儘快覆

我份人比較多心，有啲擔心其實律師樓寫幾份文件係咪需要咁耐時間？如果係normal既我都冇咩意見，就係我唔熟呢方面所以佢地搞咁耐覺得會有咩變數咁。

我當然有問番自己個律師啦，但係都明佢唔可以咁主觀咁答我既問題所以都冇追問落去。

有冇人解答到我我不斷係到諗對面係到拖時間，會轉軚反口個啲，淨係想快啲處理好件事

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

P牌